{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041392",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "보리주머니"
    },
    "text": "世宗特別自治市ボドゥム4路9ドラム村11団地カリムアベニュー2階22号に位置する麦袋は、山菜ビビンバ、石焼きビビンバ、麦ビビンバの専門店で、毎日11:00から20:30まで営業しています。 当店をたくさんご利用ください。 場所情報は、トラム村11団地の正門から入って商店街地下駐車場に進入した後、右端の1-4号機エレベーターを利用して2階に降りていただくと、当店が左側に位置しております。 様々なメニューをご提供し、イカ入り野菜炒めは15,000ウォン、石焼きビビンバは12,000ウォン、山菜ビビンバは2人セットは27,000ウォン、土鍋キムチチゲは9,000ウォン、エゴマカルグクスは9,000ウォン、ゆで肉は22,000ウォン、サバ焼きは7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "麦袋はどこに位置していますか？",
            "answer": "ボドゥム4路9ドラム村11団地カリムアベニュー2階22号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "麦袋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "麦袋は毎日11:00から20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "麦袋ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "麦袋では山菜ビビンバ、石焼きビビンバ、麦ビビンバなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "麦袋のイカ入り野菜炒めの価格はいくらですか？",
            "answer": "イカ入り野菜炒めは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麦袋の石焼きビビンバの価格はいくらですか？",
            "answer": "石焼きビビンバは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麦袋の山菜ビビンバの価格はいくらですか？",
            "answer": "山菜ビビンバは2人セットで27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麦袋の土鍋キムチチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "土鍋キムチチゲは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麦袋のエゴマカルグクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "エゴマカルグクスは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麦袋のゆで肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "ゆで肉は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麦袋のサバ焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "サバ焼きは7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 324
    }
}